少年Sunday作者被讀者問最愛邊一把聲音,青山剛昌回覆我前妻(高山南)的聲音

不安

已投訴

即係點
唔識日文又唔識井語

點解要投訴

即係點?